有冇人從來未溝過女

太靚仔 永遠都係啲女黎溝我 咁大個人都唔識溝女

收聲

衝出黎認

一個post見到2個感情台自戀狂

抵你冇波

講事實

我都係

我 堅

有肥妹溝你未

咪玩啦 樣衰點會有人溝

樣衰肥妹

都唔會鍾意我

鍾意我

威啦 多囡

冇女

狗黎講你都算靚仔，點會無

冇女 等主人帶我去配種

點解張圖好似識郁咁

因為真係識郁

買套新衫 打扮下

我望左好耐都唔知真定假

有0.3 秒到
佢隻眼

淨係識襯啲mk打扮 其他style真係唔識

四目交投會面紅

夠架啦 最緊要自己覺得好睇

狗識鬼臉紅咩

佢好靚仔 唔敢望了

死gay佬

望你

樣衰都望？

你好型

曾憲梓 jpg

收皮啦u09

做咁講大話

教我溝女

你好瘦

做咩次次都咁話我

增肥未

增緊

成功未

失敗

廢